［貓狗撚勿進］有無人唔明點解咁多人鍾意貓狗

：認同
：食屎啦

鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意
有得解㗎咩

唔明點解樓主有性需要

因為扑野有透過神經傳遞飛感到腦部

快感*

唔明點解咁多人聲稱鍾意貓狗但又覺得養佢地好煩